理性討論 圍狗屋呢個行為效益如何

坦白講過左3個幾月
D狗都比人屌到慣晒 佢地涼冷氣 一夠人就出動捉手足
次次圍狗屋呢個行為都會有手足比人捉到

想問下圍狗屋係唔係真係有用
如果係圍會唔會搞個幾十萬人圍狗屋活動

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

[文宣] 我哋好似忘記咗其中一條重要戰線

尤其係旺角狗屋, 日日去圍, 但係就日日有人被狗拉
對狗一D傷害都冇, 但就冇左幾位手足
咁落去, 真係唔係辦法, 只會不斷損失折將, 我地只能夠睇完直播新聞, 日日屌黑警濫捕

Push

拜祭咋

被拉有啲係路人
有撚圍咩

濫捕啊

邊有圍？係路祭冤魂

支持燒

國♥際♥戰♥線♥需♥要♥你

☆Tg channel 在此 ☆

做得忍者，一定要識保護自己

企埋係警署門口都唔叫圍?
理性D 啦

而家又唔係解釋比黑警聽
唔好自己呃自己啦
擺明係圍

笑咗，咁都唔叫圍

純粹唔想俾佢地有安靜嘅一日？

理性討論

要是大家搵到一個更有效益既方案，我相信就唔會有人再圍狗屋宣洩

好理性咁講，係度屌自己人係無用
理性咁諗一個更好既提議，齊上齊落去幫自己人解困啦屌你老母樓主

注意 女臥底 引你留
唔好圍 傷害唔到一條毛

係

唔好咁天真啦好嗎？你咪試下喺班狗清場嗰陣同佢哋講睇下佢哋放唔放你走囉

同意
新聞都唔會大力報
晚晚一樣
但咁被拉超唔抵

己經講撚到攰
圍得真係唔會係勇武

效果好好喎
班狗又可以拉多幾個